---
author: mgalves
comments: true
date: "2005-12-28T13:11:39Z"
slug: blogando-diretamente-do-firefox-com-performancing
tags:
- Ferramentas
- Web
theme:
  name: twitter
title: Blogando diretamente do Firefox com Performancing
wordpress_id: 22
---

Se você está lendo este post, então significa que a extensão [Performancing for Firefox | Performancing.com](http://performancing.com/firefox) funcionou perfeitamente. Extensões do firefox podem ser uma mão na roda para facilitar várias pequenas tarefas. Por exemplo, alguns colegas de trabalho controlam o toca MP3 diretamente do browser, ou então tem infomaçoes sobre tempo e temperatura para os próximos dias.A extensão Performacing para Firefox 1.5 permite enviar posts diretamente do browser, sem precisar acessar o site. Instale a extensão (clicando no link acima) e um ícone irá aparecer no canto inferior direito da janela. Clique em cima, e um editor bastante completo irá aparecer na tela. Pronto: só editar o texto. Para enviar, basta configurar o seu servidor de blog (no meu caso, o blogger.com já está listado), colocar senha, username, e a minha lista de blogs e posts aparece no editor. Outra funcionalidade interessante permite criar um post com um link sobre a página que está sendo visualizada (por exemplo, o link acima foi criado com esta ferramenta).


> 
